你地覺得成功嘅一國兩制 港人治港 高度自治應該係點

1.中國官員唔會對香港自治事務說三道四
2.香港政界嚴守香港自治事務嘅界線，唔會就自治事務向中國請示，甚至拱手相讓一d 自治權力
3.中共人大唔應該未經香港終審法院要求就自行修改或解釋基本法。

仲有無？

即係主權還俾香港，香港擁有自治權、政治權、有限邊界、經濟、文化語言歷史、外交、軍隊

首先比返個真普選我先講啦

做到先講la

真正嘅一國兩制喺中共眼中等於港獨

普選立法會

拆高鐵

一國兩制
兩制一國

做到 1 2 神早有普選

已經證實左無可能啦

89年傾嗰個囉
香港同中國關係等同香港同英國關係
中國淨係做國防同外交
其他嘢唔撚關佢事

一句講哂

你還你，我還我

外交=出入境自由
國防=打壓任何示威活動，言論自由